來日方長

唔好喇好唔好